有冇人8月21考地產s牌 入嚟交流吓！

溫書溫極都唔入腦 救命